求安慰

最近同女朋友分左手，求安慰

女死女還在

Agree

可能啦